如果真係打番仗，香港樓升定跌？

連登 AA: 打仗唔撚洗住？

升
打杖更加要住

住bunker

係，風大雨大梗係有個竇口穩陣啲。

係咪打到香港先

開拓呢個市場有無得諗？

升
支那人走晒落嚟買樓仲唔升?

你當係先，成個問題我都係假設。

你智障唔撚識字？

合理，香港地舊磚頭都硬淨過大陸啲豆腐渣。

梗係升啦，
香港人一有d 咩大事就鐘意買樓，你睇下今次疫情
好撚多人買樓
出街個個都講，邊度邊度幾錢
有抽入飛抽邊度，睇左邊幾個盤

ching咁搶口
睇佢 user name就知人地易扯火。

啱，再唔買啲 tangible asset,
一陣香港淪陷，
港紙貶到津巴布韋幣咁就大鑊。

180度維港既防空洞

建築學角度上唔係太理解到呢個 concept.

一定升

地產舖一定有：
防空劏房
複式防空洞

咁係咪代表依家住緊高層果啲會仆街？

幾層厚既防彈天窗

死亡海景

個單位就算比飛彈打中個價都唔冧
供過於求 驚閪呀

升！香港人返工冇有怕

有無啲防彈玻璃概念股可以落注

無所謂啦，如果唔係炸中自己，
其實咪同國慶煙花匯演差唔多。

同意。
打仗 = 要派兵嚟打
派兵 = 人口增加 = 剛性需求

我訴求係番工。
隔離 office炸咗關我咩事？

樓價價錢過黃金，你話呢

香港人繼續冒住戰火返工，樓價大爆升

打仗冇可能唔打香港...

戰爭時期，始終都係有個安樂窩安心啲。

AA: 買多份全保未得囉, 炸爆左都有得賠！

計我話驚到時無巴士搭會遲到好過啦。

香港，亞洲金融都會。

企硬，大陸唔撚掂，湧好多人落嚟

到時打到香港：係咪打到港島先
打到港島：係咪打到東區先
打到東區：係咪打到太古城先
打到太古城：係咪打到我果座先

唔係呀嗎？ 一日打唔到，樓價都係會升。

避風港

btw對國家無信心？唔驚犯法咩？

打仗唔洗番工唔洗住咩

升=正皮
跌=負皮

啱，手停口停。

真，香港起樓質素又高，防水防火防炸防軸射
簡直係現代諾亞方舟

尤其是長實果啲

應該大帽山附近會奶野...

梗喺升

升到4萬蚊呎

完全想像唔到有可能性可以令樓價跌

咁驚做咩，果邊有咩樓盤？

一定升
炸咗港島，個個買九龍新界樓價仲唔坐火箭上

一定升，住得越高先睇到導彈詠香江！

暫時都統計咗差唔多一頁，一致話會升。
市場就人定嘅，依家唔入市真係蠢過豬。

4萬蚊呎，巴打淡友嚟？

需求 > 供應

簡單經濟學原理。

香港樓市係無敵
只升不趺

如果打杖 我寧願做租霸

起地下城

有剛需
加上打仗好多樓會被打殘
供應自然細左好多
軍人黎到香港
打仗都要住架
人流多左需求實升
所以必然gogogo
加上近果十幾年都係升
已經證明左香港樓市唔會跌
所以一定係gogogo
唔需要討論啦
拉

呢排醫生叫我男朋友唔好睇咁多中原樓價信心指數，次次睇親就信心爆棚，勁過食偉哥扯到恆哂要幫佢連打三次飛機。

有次佢自己坐坐下港鐵又忍唔住條癮，結果係車廂入邊一路扯旗一路傻笑俾隔離學生妹見到報咗警。

我要趕去同啲呀 sir講話係因為睇咗中原樓價信心指數先搞成咁又洗成三千蚊幫佢保釋先無事。

利申真人真事

想買安全屋
Tg me : Hugo2001

啲業主食鹽多過你食米啦。
打得仗仲唔叫你預繳一年租？
你俾唔起，香港地大把人俾得起。

地下城無海景，要諗過其他 gimmick.

頂樓下一層叫鳳凰層，
地底上一層叫咩好？

只要一日仲要返工，港樓唔會跌

啱， 樓主 pr五毛 blocked.

已 pm 利申黃AA

其實依家就算打仗 可以打幾耐？ 1日2日？1星期？

新推出防空洞樓盤

香港地手停口停。

到時調返轉，高層唔值錢，低層升值

笑死

樓上一致睇好打仗啲樓會升。
巴打我勸你一句：做淡慘過做雞。

我開始覺得直到地球末日 香港樓價都唔會跌

冇錯
唔信問下汪博士、林博士、湯博士、曾博士
King Sir ,Anthony sir ,諗sir

佢哋一定有獨特嘅見解

又有得炒！

升啦 香港警察咁勁
邊有軍隊咁打來香港

打杖建築工人停工，無晒新樓，新樓供應停止>升

打杖有機會誤傷波及到啲樓，舊樓供應減少>升

打杖需要石屎樓做防空洞，比瞓街更安全，需求增加>升

鳳凰層 sell唔起，
要整個地下+1層=麒麟層。

打到香港 更加升 d樓炸咗 會減少供應

呢個係一個好嚴肅嘅話題。

依家先開始覺得就有少少遲，
不過遲到好過無到，歡迎你加入好友大軍！

戰斧是有眼的行得正企得正唔驚

個個銜頭都咁勁，
專家講嘢梗係可信過我地凡夫俗子。

真係希望世界大亂，我想對冧樓上條友

支持警察！嚴正執法！

我希望你講嘅係住你頭上果個，
唔係回覆喺你樓上果個。

堅信國家會保護我地小市民。

如果打仗其他樓炸爛晒
咁剩低嘅樓少未越貴

物以罕為貴，
勸喻各位年青人勿錯過置業尾班車。

會跌少少
之後成班人趁減價狗衝
再次推高樓價

我冇乜研究 想知啫

我啱啱睇維基 支那近代都冇打過仗 最叻都係邊境衝特。
相比老美戰績...
要打應該唔使打一星期有勝負。
最多輸咗咪再割下地囉...

預測得好有邏輯
請問絲打係咪港大經濟學畢業？

升, 世界末日都一樣唔會跌

升, 如果打唔到香港, 好多支那人黎避難, 增加剛性需求
如果打到黎香港, 好多建築物都會受破壞, 唔住得人, 供應減人, 但需求都係一樣, 所以點都係升, 唔洗諗

第一個就炸撚曬D軍營飛機場啦
九龍塘第一個就陷家產
咁撚近
之後中環 西環
石崗就事撚但冇人買

如果想發達一定要好似姓霍個D家族咁靠走私發達
仲要走軍火

你千祈不能夠咁樣講。

維護國家領土主權完整係每一個香港市民嘅責任嚟。

要堅信我國一定會打贏呢場仗，同全世界宣告呢條盤踞喺東方嘅巨龍係有幾咁偉大。

美國佬qe印完銀紙買左好多香港樓
想跌都難
又唔脫鈎
香港人養緊美國佬架

手持午餐肉會有閪屌，應該賣樓套現儲午餐肉

Li’s Force Field

要子彈定要磚頭

沿海地區 準備好2次洗禮未。
結論：打仗等於 升！

香港有美軍保護 升

畀飛彈打中個啲可摸以平啲
想上車

應該冇野可以憾動香港樓市

實升 D蝗實黎哂香港走難

3M

開大印鈔機搵軍費，印多1萬倍錢，一支粟米1萬蚊，之後樓價你自己想像

香港係福地嚟，全個世界爆，
香港都唔會出事，物業價格只會繼續升。

如果一開始打唔到香港，
之後打到香港，
咪 double 咁樣升？

升

九龍塘係解放軍軍營嚟，
一人一啖口水都溶咗個炸彈啦。

升，因為我要即刻搬去公司附近，如果唔係地鐵炸咗我就翻唔到工

一定係升,
因為政權要控制人民, 要一世做樓奴, 如果唔係政權不穩

打唔唔使間屋頂子彈？

樓市會大升

打杖全球資金流入港樓避險，升！
打杖期間大家要留係屋企，對住屋需求上升，升！
軍隊進入，住既需求再增加，升！
升！
再升！
又升！
總之升啦

呃正皮

升
除咗支那狗 冇人會打香港

點解唔問洗唔洗返工

就算全地球人移民火星

港樓都係會升

一定升, 棟樓就算炸左都繼續升

升啦，好灰

你on9 啲人唔洗瞓？要就升

除非導彈射中單位
其他所有原因都只會升

可能有得住集中營

就算 尾國佬 飛彈炸冧層樓
個價都係會升！

D大陸人會帶錢湧到香港，你話樓市升定跌？

假設真係中美全面開戰，即係緊急狀態啦，共產黨可以即刻revoke一國兩制，解放軍接管香港，拎走晒啲美金同黃金同其他值錢嘢，港幣變廢紙，兼夾捉晒在港西方國民做人質，再斷網等香港人無得通風報信。

美軍鎖封航運，令中國無得入口糧食同石油，中國就會留返啲糧食同石油俾高層同解放軍，到時香港人食又無得食，機器無得郁，經濟全面崩潰

仲未假設香港都變埋戰場

陸沉樓價都唔會跌
更何況打仗

屌你緊係買多幾間做後備
炸完旺角住深水埗
炸大亞灣就翻深圳

升升升
樓市股市go go go
就算核平咗香港
只要仲有地基樓市都唔會跌
最緊要有中央大大力支持！唔怕！

有外星人入侵都唔會趺

一撚定升
打仗唔洗返工啊？唔洗住啊？

香港咩市都會跌, 就係樓市只有升

香港樓價只會升

緊係升 個個湧黎香港

跌條撚
現代戰爭幾日打完
工都照番呀

升
打扙炸咗啲樓供應少咗

香港啲樓價核爆都唔跌，我話嘅

冚家產晒

大量業權收歸國有 可調可控

調到100萬蚊一呎

你諗多左
Home單 Fire單多數有 War exlusion

升
因為香港人要返工 唔會打仗

香港大轟炸都唔會跌

邊隊軍隊阻住我番 我打到佢哋仆街

你on9 keep hkd 姐

炸爛左，再起番貴啲再賣過
樓市gogogo

基本髮負乳港樓只升不跌。

未來供應減少，樓市gogogo

打仗左d屋，大把人要買番間，升爆

啲大炮打冧哂啲樓, 供應少左, 又升

d博士一定好贊同你嘅意見
剛性需求不變
不過
供應下跌
Quantity 跌
Price 升
樓價gogogo

師兄唔使咁認真
全部都係潮文

打仗錢變廢紙，磚頭最保值，樓價gogogo

住屋係人既基本需求，除非你非洲國家土著人民

驚就唔講，講就唔驚

核爆都升 何況打仗